Donki 係咪欠東九龍一個交代

港島東小西灣
港島 銅鑼灣
港島西 中環
新界東 將軍澳
新界西 荃灣
九龍 尖沙咀

如果九龍東開一間的話, 最理想嘅位置係邊呢?

九龍灣? 觀塘 呢d又有商業區, 又有住宅

九龍灣有冇理想location 可以容納到24小時donki

觀塘應該無位搞唔掂啦

新界北都要啦

啟德

donki可唔可以開番間

九展

遲早問題

開啟德啦

開係郵輪碼頭啦

觀塘裕民坊新商場？有冇機

遠到

如果係觀塘既話
暫時得
觀塘碼頭廣場 比較適合

淘大啦屌

官塘已經夠塞車
樓主你想點

其實donki有咩好買

凱滙基座商場一定冇機
至於觀市第四/五區重建(即裕民坊)未來新建商場就未知

九展又做唔到24小時

上水啦

啟德其實有得諗.

起碼上次有發現炸彈個商場都就嚟起好

慘過去ドンキ

厭觀塘唔撚夠多人夠塞？

我估會開係啟德，咁多新商場

彩虹

Mikiki Donki

開係觀廣

商業決定，無話邊個欠邊個

有YATA

啟德計行政分區係九龍西

AA狗: 將軍澳咪東九龍囉

新界北咁多低端人口，唔通又要畀啲港島咩

塞撚柒死

開喺megabox

新界東 將軍澳

成個場轉做donki算啦

一個荃灣可以serve到新界西？

遲啲係咪元朗開

最少一區一間啦

有錯
唔通係九龍咩

屌佢,沙田大圍烏龜沙都未出聽, 咁好條件

你係咪對香港地理有啲咩誤會

全港人流最低嘅donki

德福會唔會好啲

一定 mega box, 夠 mega

塞完車 係Donki又塞
去行一轉要6個鐘

麗港城商場

栢傲莊咁好賣, 一房過千萬喎

金大仙

咁計法 donki對屯元天同北區都好唔公平

德福2期，執9晒啲kfc稻香健身嗰幾層

觀塘

咪撚搞觀塘啦仲塞唔夠咩屌

將軍澳計 東九龍 定 新界東呢
我住大圍沙田大埔上水
都唔會去堆填區買野

屌佢老味，沙田呢？

Dllm tko 當東九龍啦 睇地理架嘛
真。新東人表示好想要donki

mikiki咁細 邊有位

最好搵啲冇咩人流嘅位，觀塘實唔係最好選擇

將軍澳我唔當佢係新界東
對新東人 佢根本係九龍

九龍灣

駿業里

沙田正呀，開喺偉華希爾頓嗰頭

地理黎講
Tko的確係新界最東面

九龍城廣場改做donki場啦

觀塘再開就唔使行路啦

大圍新商場

希望donki包起西九龍中心兩層，d租好平㗎

觀塘啦,唔洗多講
我代表觀塘人同意

APM

MEGABOX

新界東 將軍澳
明明仲近九龍東多啲

開咗可以拯救megabox

拖羅，平到仆街

日日新鮮空運到港

觀塘咁多支那人同藍絲做唔到架

Megabox/德福/淘大都可以

駿業里：屌你老母

咁不如沙田大圍荃灣當埋九龍好唔好

黃大仙新光中心，夠晒舊應該平租，交通中心，仲可以趕走間富臨（好耐冇去黃大仙，唔知執撚左未）

油塘冇人講？

唔好玩啦 ching 九龍彎搭車去megabox已經夠難

交通嚟講 佢係東九龍 新東去tko都好大段距離

現崇山啦

將軍澳點當東九龍？咪玩

夠薑你就開喺觀廣

夠膽可以試九展，長期死場

認為佢會開係觀塘市中心新起緊個度個商場

中環算港島中
西環要由上環開始計
將軍澳以前算九龍
而家計新界東

Donki 師

成棟新光都係富臨既物業黎

召喚 每日屌官塘老母

德福未開無印嗰陣可能得嘅
依家邊度有位

沙田應該要開返間

東九去tko唔係好遠啫
再開真係永遠等車一世紀

沙田大埔應該當新界北

藍田有冇位

將軍澳新年東？ 你叫馬鞍山既人 點好

仲嫌駿業里唔夠塞？

匯景

行路去MegaBox幾分鐘都懶

九龍灣有錢d
搵個工業區開就得

正
隔離壽司郎

呢個真仲要無啦啦開個food court

上水開咗遲下咪又係益左班水貨佬

真
次次都行路
未搭過車

開係巧明街

帶旺個死場

donki已經由稀有日資百貨變撚咗七仔

啟田商場
Aeon超級市場應該要走 越來越頹

大圍沙田馬鞍山應該係新東
俾盡你講大埔都可以當新界北
北區就毋庸置疑一定係新界北

荃灣+青衣：如果係咁我都係九龍西啦

東九龍去將軍澳咪得
反而新東沙田大埔嗰頭無

得寶....

係都沙田先

得個名，
觀塘入去仲方便過大部分新界東地區

真阿 開大埔都好 沙田同荃灣咁近

幾分鐘？

塞到咁點會開過去

去tko啦

荷李活廣場

細個真係以為荃葵係九西
青衣係離島

匯景廣場

九龍灣嗰啲如果要去將軍澳不如去港島區/尖沙咀

5-7分鐘

剷走哂啲濕鳩夾公仔鋪先

快過得福行去淘大

星期六日一定唔會等佢架車

食飯時間私家車停車場好塞
開埋隨時排到出觀塘道

差唔多

屌你老尾759都執埋

連依啲post都咁撚多將軍澳九龍撚
將軍澳隔撚住個山都要話佢係九龍

觀塘碼頭廣場

冇錯 九龍灣 官塘個D去港島仲平過去將軍澳

官塘donki廣場

Cls 開呢啲地方咪盞啲客比水貨蝗用喼碌爆腳趾

幾時幫大圍平反

大埔要開一間啦屌

邊到黎？

唔好咁敏感啦
係沙田大埔馬鞍山既新界東人屌將軍澳唔係新界東

將軍澳L死都唔認自己係新界

mega box 同 apm 仲塞啦，平時已經塞到hihi，開埋隨時倒灌入東隧、官繞

算吧啦
Donki 都救佢唔到

西貢都未出聲

開源道舊麥當勞 之前做生化危機嗰度 啱啱好4層

帝國戲院

秀茂坪商場,大本型都得

拯救死場

平時開源道已人車爭路，開埋應該要封左做行人專用區

東九龍咪有將軍澳

屯元天出市區咪經荃灣

太貴租喇

以前邊有人住堆田區
正常有錢都唔會買tko樓
依家住果度d人為咗自hi/搵唔到優點
咁咪吹到係九龍東 覺得係住市區
出九龍同港島快唔等於係市區
地理已經規劃曬
/有d as 想賣樓咪吹到係市區 但賣新界既價錢

九龍塘？

點睇都係新東人屌將軍澳唔算新東，強烈要求開間donki喺真新東

將軍澳應該同西貢獨立分區

觀塘新樓 凱匯商場

對九龍人黎講佢係新東 sorry

AEON啲嘢實用過Donki好多其實

新界西=荃灣？
樓主地理知識都幾貧乏下

好似話遲d會開間喺山頂

收到風
啓德Air Side會開

講低端人口 九龍東真係五十步笑百步

支持現崇山嘅請坐低!

荃灣都唔係新界西咁我都唔知邊度係.....

觀塘啦開係 觀廣

九龍東 大型商場食飯時間差唔多個個都要排隊
都係唔好開啦

sogo 好似有排都未起好

利申打手

係多野買，但真心唔平

翠屏邨

沙田大圍馬鞍山都未開 嘈乜9

Donki 根本睇唔起住東九龍嘅人

不如唔好

其實九東新東去TKO都係好q遠

小西灣都起真係諗唔明

你係咪想講當係（拓展）市區？

九龍就係九龍，新界就係新界

掛個牌話係日本產就可以買貴好多而且個個狗衝

唔係話踩佢，但真心唔值得咁瘋狂

其實六間已經係極限
再開會分薄咗其他鋪嘅turnover
再講一有其他公司加入競爭 前景會好危險

觀塘或鑽石山

究竟地理知識幾缺乏先會
將軍澳+荃灣 當係九龍

你覺得觀塘去tko耐啲定大埔去tko耐啲?

我都同意，快快脆脆係觀塘咁多棟樓揀一棟開

佢真心多野賣
不過好多都用唔著
一係就貴出面好多
唔明點解咁多人吹奏

信和可能以超低租金救死場

將軍澳咪有囉

新界東 將軍澳？

係唔係弱智

掂

係，九龍灣撚寧願出尖沙咀或者銅鑼灣

btw首歌真係好洗腦

九龍灣富臨中心、觀塘海濱匯Donki有得諗

屌你tko 當新界東，大佬級沙田 都未有
好運個位最理想

因為九東有壽司朗坐陣

鑽石山荷里活

唔係要拗佢屬九龍，
但係連沙田都要穿觀塘去將軍澳，
根本冇理由預期佢係serve新界東，
反而大西北落荃灣就make sense，
鄉黑搭2個站就到海之戀

黃竹坑同淺水灣都要

有壽司郎啦

秀茂坪啦

新蒲崗d工廈啦

九龍灣快起上嚟 15分鐘去到尖沙咀

215X
試過收工都可以用10分鐘喺紅磡過九龍灣

元朗

你幾耐冇來過觀塘，由10開始到而家平日早上8-10，夜晚4-7日日成個觀塘每個街口1架狗車，每條街4-5隻狗加2-3個咖啡俠抄牌，早期直頭講都唔講就拖走架車，利申我在觀塘工業區返工7年末試過返放工咁暢通！

本身將軍澳就係新界雖然係近九龍 亦都好城市化 但將軍澳係屬於西貢區 當係九龍唔等於佢係九龍區

將軍澳屬於九龍
中原話嘅

交通嚟講將軍澳已經係東九龍，明明就近觀塘區多啲

沙田大圍大埔去將軍澳好撚遠喎

大圍

因為疫情啲人wfh姐
試下正常番咪又係之前咁塞
利申：上年係觀塘番工

你將軍澳有L資格叫做九龍呀？
你只係西貢區轄下一個分區嚟咋
叫你做堆填區就差唔多

屌你老味成棟駱駝漆棟喺度都唔識珍惜

可以改歌詞
Mikiki Donki , Miki Donki

沙田兩個站就到九龍塘
咁沙田又算係九龍呀？
on9

你就on9，都唔係同你拗tko係新界定九龍
依家講緊tko間donki係咪serve新東人

人地大西北去荃灣donki好正常
我地沙田撚唔通落觀塘再去將軍澳呀？

而家每日返放工鴻圖道，巧明街，開源道，你試吓冇司機停架車係路邊超過15分鐘，保證去狗屋贖返架車，我老細上個月試過！

DONKI要開喺地鐵附近啲死場

應該每條黨鐵線都開一間

本身都死死地

大埔撚去觀塘同將軍澳都係搭同一班車

去將軍澳呢啲荒山野嶺，不如出tst或者荃灣

我反而聽到老一輩講junk bay係新界
後生果d就話係九龍

oh...當我冇講過

小西灣都唔係近地鐵

不過巴士好方便

大圍/啟德點都會有一間

牛頭角下邨
最理想位置

山頂都開donki，真係專開死場

會唔會凱滙個商場開

大西北有呀，屯市唔係圍緊板啦咩？

798咁方便你唔搭走去搭黨鐵

賣樓戈陣將軍澳=九龍東

Btw其實山頂都會開一間，嗰次見到圍左板

早就應該咁啦，DKLM

藍屍大本營

九龍東係九龍不可分割一部分，所以都係尖沙咀

東九龍得九展一個似樣少少既死場
其他果d大少少既場開既話肯撚定爆

佢哋當咗新界東已經有一間

新界東 將軍澳

近九東多過大部分新東地區

唔出奇
個度狗宿舍嘛

將軍澳係就係新界
不過唔多方便同屬新界東嘅沙田大埔同北區啫
沙田應該開返間Donki就差唔多

九東入嚟將軍澳九龍東皇冠假日酒店隔離嘅Donki算啦

正想講

好似傳話屯市會開

間“新界東”Donki似乎近九龍東多啲
唔近大半個“新界東”

不過港島都就嚟開第四間
哭𠹌咗

其實donki真係救左好多場

海之戀間donli一開左連帶如心2期都旺埋

d人順便行埋過如心1期 救埋1期

如心1期之前未有donki 都唸住死硬

多多都唔夠

咁城隧都有一堆線落荃灣，沙田/馬鞍山都有條43X去荃灣西Donki嘅

開啟德應該好有前途

798咪又係要喺觀塘過

觀塘碼頭廣場有冇得諗？死左場好耐

依家個問題就係
沙田大埔+九龍灣觀塘都覺得將軍澳遠

不如將軍澳獨立分區唔計啦

咁撚遠搵你老母去啦

開源道唔塞 唔代表觀塘道唔塞喎

新界東呢？

將軍澳做埋香港首都啦
其實將軍澳40幾萬人口仲要一堆中產，自己都養得起間Donki有突

已經日日屌仲要開多間donki
諗唔到仲有邊個位俾人排隊

唔係第三間炸咩？

格攝到

其實donki 有咩係其他超市買唔到仲要唔係平

山頂
中環
銅鑼灣
小西灣

銅鑼灣 中環 山頂 嚟緊仲有小西灣

梗係觀塘啦，人中之龍(排隊果條龍)

快d開係黃大仙拉

人貼人排隊
一齊五鳩鳩支章

反正都塞 唔爭在塞多少少

啟德碼頭固然唔錯,
有無諗過係九龍灣工廠區呢?
再唔係MIKIKI 既一田...............又或者
之前話要拆既九龍城廣場?
再唔係可以玩大D, 入土瓜灣D場, 欣榮個度?
再唔係長城大廈, 一二樓商場仔?

Donki全部日本貨咁滯 有隻鰹魚粉仲平過759嘅77折

開係你屋企好無

真!個商場廢到飛起

啟德有一大班支那蝗蟲
開果度我寧願去將軍澳/尖沙咀都唔同班蟲逼

成個彩虹邨拆左佢，起個donki邨

Donki都欠東涌一個交代！
無印、宜家、一田或Aeon、Zara 亦都欠東涌人一個交代！

開系M2 Square就好

但入面d鋪好多都好細間

應該十八區都要有一間喺左近。

Donki員工講下年會係九龍灣開一間

黃大仙或者新蒲崗 好需要一間donki

山頂果間好似係舖仔嚟

以盈利計肯定上水最好
成個北區都冇日式超市 未來仲有東北新市鎮
反觀大埔沙田已有一田

交通計 除咗大埔沙田有東鐵
屯元天入上水都好方便

九展開24有春用咩

將軍澳地理上當九龍東架啦，反而係火車沿線既新界東未有

執左一田咪得囉

趕走壽司郎樓上，立晒成層最prefect

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問wishmaster(狗隻#63400)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

鑽石山

但係我想買既薯片啫喱同條女買既藥妝全部貴過哂出面

搭車去tko啦

但平時啲TKO post吹到去邊都近
呢個post用返新東九東角度，客觀好多

油塘大本營

傳說中嘅新田購物城
好似日本鄉下地方donki咁可以直接渣車 免費停車場

新田購物城

on9 我搭小巴出荃灣都係幾個字，去tko托柒

將軍澳邊到有donki

798咪行觀繞

起九龍灣最好

798起碼要搭40-50分鐘，差唔多車程點解唔出tst/ cwb

要快嘅，小巴去荃灣20分鐘內就到

serve新東人？

觀塘凱匯

原來仲要喺將軍澳海旁
咁落荃灣快好多

將軍澳當新界東⋯⋯當沙田上水大埔⋯⋯

不如起大埔/沙田 仲好

公屋多新移民多啊嘛

深水埗西九龍成棟
整返架過山車

屯門都就有
新界北就收皮啦

係咪欠香港仔第一個交代
雖然冇地鐵

荷里活廣場好似唔錯
東九龍好多商場都一早有AEON/一田插旗

連登仔表示： 東涌撘幾個站去中環啦

之後戲院再開夜D就好

Donki: 你哋搞掂啲塞車再講

荷里活無咁大個舖wo，除非執左H&M GU打通佢

IKEA都算帶旺咗，加埋DONKI迫爆

唔好開啦 一陣又有post屌人港豬排長龍

九龍灣一定要有

將軍澳咪當九龍東囉

港島南呢

帶死埋donki

小西灣個位我知吉咗好多年
應該都幾平租
而且個邊人口多

將軍澳優點我覺得係唔會太多人、太迫囉

窮撚多
驚冇人幫襯

開係大圍火車站新起間商場就正啦

將軍澳同觀塘咁撚近
開多間托咩

新界北 最好唔好開係粉嶺上水
引多d蝗去買嘢

大埔沙田都唔錯

屌 無主孤魂

開源道

仲有新界東呢屌

岩岩想講

沙田都無
知唔知去將軍澳幾遠

早排家樂坊H&M執 以為會開donki

將軍澳同觀塘差幾個站咋wo, 咁都唔收貨？

將軍澳撚表示最好你地唔好入嚟

唔駛搞到咁逼

沙田都要啦

沙田柚好想要一間
搬埋入去訓都仲得

咪再入嚟觀塘塞撚住駿業里啦

死場返生c

開喺嗰度一定會迫爆

點解將軍澳都新界東

開觀塘唔該
想塞爆佢

死場都變旺場

岩啊去將軍澳勁遠點叫新界東

將軍澳近九龍東仲多過大埔沙田呢啲新界東

將軍澳嗰間夠遠，就係偏先要帶人流去

九西無

現祟山阿屌

將軍澳勉強都可以算九東啦
計佢係新東你當沙田大埔北區係乜野

將軍澳果間附近勁多住宅又近黨鐵站同巴士站
你唔係九龍灣返工會唔會去九展？
去淘大都好勉強

有AEON+IKEA
應該比較難

趕走上面百佳就得
不過到時連大老山都塞爆 同九龍灣觀塘齊齊攬炒

係咪好似話下年9月屯市會開

建議你Google下
九龍市區有幾多個已經關閉嘅堆填區
睇吓附近有幾多人住啦

長沙灣已經有壽司郎
留個donki比其他區啦

觀塘啦唔夠塞

咪撚係觀塘開啊，仲唔夠多人咩

新田元朗個邊

今時今日將軍澳先多人到傻

馬鞍山都有機

反而大圍沙田就難d

畢竟有間一田係度，利潤唔高

唔開正傻企鵝

係，無 IKEA 吉之島 其實應該半死

donki已知6間得1間九龍
壽司郎6間分店都喺九龍

新界北都有嘅話，
唔爭在開埋離島

荃灣係市區

屯門響新界北咩

放心，屯門嗰間就開

除咗KT應該無位開但交通太差

講緊上水果啲話要喺新界北開嘅。

屯門呢啲已經有嘅就可以收聲去排隊了。

趕走新港城千色 個位啱啱好

我驚你會比嗰度返工嘅人問候

遲d好似山頂都有

近？你試下係觀塘行過去囉

你係咪以為寶達同秀茂坪係喺將軍澳

開左好耐

有一層D餐廳好似成日無人食咁
以前開過FOOD COURT都收咗皮
執哂佢 ＋ GU ＋H&M就正

有馬莎、TASTE、DONKI

新界Tko係用廢料堆出來 雖然依家無味
但有隨住時間一路釋出有毒物

ikea + aeon + donki
行足一日都離唔開

兩間商場都係SHK 冇咩可能啦 唔通想自己一田收皮咩

區區有donki ！

黃大仙啦屌

一田係SHK 旗下
SHK又點會肯租場俾DONKI

你用行路嚟比嘅話乜撚柒都遠啦
俾你住觀塘藍田
間野開Megabox/Mikiki，你係咪行路去啊
搵嚟講

傳緊屯門市廣場開dobki
差收埋H&M 就成事

將軍澳嗰間開左之後成日都有人報狗過嚟抄牌

下 將軍澳當係東九啦
北區撚都未出聲

慘過返印度

究竟會帶旺個死場定係帶死個旺場

矛盾大對決

可以搞下

事實係你話事？

黃埔

啟德政府其實係計九龍西

donki唔鍾意個場，無了

應該無機，個場同mikiki差唔多size架咋

你問過北區未?
事實上北區真係食開屎 咩都無份

我覺得將軍澳佢唔當係新界東
當左係九龍東就算

不過點都好
將軍澳開個位真係太偏僻
如果觀塘區開一間嘅話將軍澳嗰間應該等執粒
有位嘅話應該考慮喺鑽石山或者黃大仙開一間就算

其實旺角亞皆老街百老匯都已經執咗
嗰個位開Donki真係唔錯

屯門就唔講啦應該都係市中心UGA

元朗呢就有屯門有荃灣嘅話其實唔需要再開多一間

上水大埔沙田應該呢三區夾埋要開兩間

咁上水粉嶺呢 DKLM

的確係，仲有未來通番關大量大陸人黎入貨買野番上去

辛苦既只係本土居民，即係小弟我 吊你老母

開係元朗啦

建議觀塘算唔算反社會 加埋落雨真係唔知可以點行

差大西北/新界北

新界西 荃灣，你叫屯元天居民如何自處

不如開係飛蛾山？

其實megabox 星期六日真係好Q 多人，雖然平日除左lunch hour 都係死場。不過星期三aeon 都係逼撚到爆炸，開埋donki 真係仲恐怖。其實開megabox 仲帶動埋德福人流，大多數人去megabox 都會經德福。真係救場得emax 有用，不過emax 真係搞極都唔起，地下同地底既outlet 又搞唔起

唔撚係掛 東九龍交通部先搬咗去啟德冇耐

好似話將軍澳佢本身想租康城但係租太貴

outlet 真係幫唔到咩手.
d嘢又唔夠平.
food court d 嘢又貴 又早收
emax 真係個d傢俬舖吊命.
戲院都救咗佢一命
電競就嘥9氣啦.

如果donki 可以同合和傾掂數...比佢做24
不過到時759執硬
其實開係emax都係唔錯選擇.
起碼可以泊車, 附近有商廈, 住宅, 私樓.

18區最多紀律部隊宿舍喎
明明係高端人口集中區

旺角開多間好過

依個場真係去親都好靜

黃大仙

都就嚟拆啦改黎做乜

無追po
有無人提0人流的啟德遊輪碼頭

Yoho plz

#8

開係大本型

Donki入面啲野嘅款式 同 口味會齊啲
同賣埋日本直送嘅蔬果 、 周邊
而且係日本商家 貨品質素有保證 價錢又正常
如果有啲759買唔到
我都會去 donki行轉

咸蟲經典戲院

當由德福果面出發
行得快真係幾分鐘就行到

荷里活啦
算係九東中心點
方便埋大圍馬鞍山西貢人

收返H&M + GU 兩間夠做， 橫掂呢兩間都冇乜生意

九倉再唔積極，個場就嚟變死場

觀塘the wave對面地下，以前包晒biohazard廣告果度都好似幾大

荷里活

開慈雲山會點

應該幾貴租
支持現崇山

大埔沙田開可以打鳩一田

仲搞觀塘
已經每日爆炸

仲嫌觀塘未夠塞

how about東涌

喊出嚟

平行時空

咪係
將軍澳地理位置喺九龍東隔離, 根本就已經當開咗喺九龍東嗰頭啦
真正嘅新界東 - 沙田大埔都未出聲樓主on99

垃圾東九龍唔配有donki

Wong tai sin thx

新蒲崗彩虹道有座已死嘅4層劏場
成座比donki做有冇得諗

TKO都好近姐.....

你估銀行黎咩傻仔

觀塘碼頭廣場可以做mega donki

邊到嚟

可能人多過郵輪碼頭

大埔撚表示同將軍澳割蓆
北區大埔沙田想要一間

觀塘碼頭廣場拆左佢起樓就差唔多
果邊人流都唔旺

垃圾新鴻基

自
應該係附近起多D住宅先

唔好係觀塘起,thanks
觀塘已經好撚塞車

沙田咪有一田囉

下年會起淘大開一間，唔好問點解我會知

九龍灣啦屌

聽聞會係北區開大鋪
識人做供貨子公司

其實將軍澳咪係serve 九龍東。

你將佢計新東，沙田大埔人入去成個鐘呀大佬

將軍澳出九龍東 同 九龍東入將軍澳係完全兩回事嚟
住將軍澳嘅人日日去邊都要搭出嚟九龍，習慣咗同埋順路
先覺得去九龍東近或者方便
但住九龍東嘅人可能一年都唔會入將軍澳一次
佢哋平時可能都係喺附近返工或者生活，都係兩三個站嘅範圍，如果佢哋要入將軍澳Donki嘅話係要特登轉線穿過座山入新界，然後出地鐵仲要行一段距離先去到，嗰間Donki點都唔當九龍東服務範圍啦

九龍灣冇撚得輸
利申 九龍灣社畜

開喺駿業里

又做死場救星

點解會有人覺得荃灣係九龍

等黎緊kt 新個個商場 點睇

新界東將軍澳

沙田國都未有幾時輪到你

執咗德福間戲院佢成棟起做donki啦

Donki 點同？

觀塘邊到都死啦，塞到戇鳩

觀塘搭車又塞 食個飯又排晒隊
屌你老味 開間donki挑機觀塘友排隊能力？！係咪咁撚串

德福

沙田

做Donki 嘅親戚話嚟緊應該係屯門或者九龍灣淘大

大約4月會開

無錯👍🏻

屯門呢？

果個位應該試下開Costco啦

九龍灣工業區地舖

成座做mega donki就差唔多

離島撚都未撚出聲
一個島一間啦

沙田大埔係新界東？

屯門會早過淘大開

仲有山頂會開

師兄坐左幾耐

立法會 醫管局都係咁分啦

food court個邊的餐廳，週末去過幾次，十室九空！係咪只做平日生意？

百佳都係空無一人。

相反：阿信屋就好多人。

除左翻工，諗唔到有咩人會特登入去

唔駛旨意黨鴻基同埋恆基啲場會有機會開
佢地點都要睇住自己親生仔先

沙田沙田

旺角開啦求求你

雖然唔知咩位可以開

沙田大埔有一田唔夠砌啦

Agree

咁細

唔一定要24嘅
海之戀嗰間都唔係24

拆喇個度

合理

以前旺角登打士街H&M嗰個位

開嗰度是完美

東涌去中環話就話幾個站

但站與站之間係好撚柒遠

起碼要45分鐘先出到中環

係旺角開donki

會係災難級

Donki 用行動回應左你啦，樓豬

DONKI上水店會喺14/12開業2星期

東涌去中環 30分鐘
點解唔去荃灣...好似近d

開觀塘啦，塞撚死你地

放過觀塘好無觀塘個結界已經長期便秘，再黎一個dondondonki點搞

出年屯市開
經屯赤隧道去
隨時快過天北出屯門

如果開在九龍灣，又係有入無出，2條羅湖橋同德福 會倫陷

開係黃埔啦